米奇老味神奇屋：[TEDflex 富林苑] 人生贏家：如何踏上成功之路 綜合討論區

今晚邊個去

求一張飛
Tg: beebiii

兩支鐵通叫我鐵木真！

求兩張飛

一定要買到件衫

8點半先出黎？

去唔到 有冇人可以幫買件衫

同問 比貴啲都得 但唔知有咩款

第一次睇 好撚正

跳到好累

劈友方同翁主席好撚正

愈黎愈無feel喎 啲人咩歌都唔識

好多人因為新歌所以睇但係又唔熟新歌
舊歌冇聽過更加唔識
最後鳩企

劈友街都唔識

可能新歌唔熟 今晚真係麻麻地

VIP section好撚正

VIP 值回票價

另外第一次睇JB 幾正
新歌都幾好

新歌無咩機會聽 d音樂app又未上架

利申：舊fans

屌 今次又去唔撚到

開頭首sicko mode聽到屌出聲

佢地唱健康華真係好驚喜，但發覺得自己一個識咁，所以收皮算

最撚正都係豪宅東
點解睇老味啲女咁正

我都係 原來有人同我一樣

真...8成女都好撚正

奶油包

The Low Mays - 黑社會主義好 [Full Mixtape]：

聽老味，無理由唔聽呢輯既

下次買飛只屌VIP，普通飛狗也不屌

VIP 個位鬆動勁多

呢個碟果時真係全盛時期

有冇人可以幫手買件衫😭

今次氣氛麻麻

真
我唱到好大聲，前後都無乜人有反應

屌 無 龍城大藥房
仲有問問題個時又問埋d on9野
緊係問佢地唱唔唱龍城大藥房啦

好撚多女

mom livehouse 果次最正

等左成晚都無龍城大藥房
不過真係多靚女睇

圖呢

如果我地係7成水

見前面啲人都無咩反應 舊歌個陣靜哂

原本以為佢哋唔唱舊歌，因為舊歌多數都係Mixtape，劈友問題=fucking problem，同埋佢哋啲新歌多數都係擺上啲串流平台多啲人聽。我諗都正常嘅。
利申，好想聽大藥進同資產階層。
同埋上一次emax同今次真係差好遠，佢地進步咗，觀眾退步咗。

米奇老味認真要諗下下次仲set唔set vip area

因為後面啲反應大過前面好多

Btw，今次個show真係唔錯，舖排得幾好

貓哥開場係咁俾人屌

想講個DJ好廢

理得其他人
一定係唱到最撚癲
利申完咗劈友問題已經聲沙

好似奶油包叫D人尊重貓仔

尊重貓哥

仲有班mk唔撚識開pit，好柒

上一次emax真係好撚正

咁飲水係咪gay

過多幾多真係有機會做LMF 2代